Nhận xét
- Trong các bài viết cho phép người dùng ranting (theo các mức độ từ 1 sao - 5 sao)
- Có các bài viết, giới thiệu theo nhóm
- Hiển thị các comment (giao diện hiện tại chỉ cho phép nhập thôi)
